尾股水尾了

再買尾股就要賣屁股了，嘰嘰

我已分唔清你係好友定淡友 。。。

傻淡

升市嗰日係好友，跌市嗰日係淡友，又贏，嘰嘰

我剩係知今日PREMARKET隻隻股都跑輸TQQQ唔知做乜

證明你個觀察 list 多妖股

ARKF ARKQ

等唔到TQQQ 105加注

我全倉都係半導體嘢
仲有ARKG

升咁多抵跌啦
尾股真係只升不跌咩
泡沫總有爆破一日

依D似精神病前期，巴打記得定期睇E生。

買得美股多痴痴地線係正常，嘰嘰

樓主放TQQQ未

係時候轉場港股

del咗app唔記得咗密碼
要賣屁股了

港股無三倍 唔買了

呢次信大師 個市好古怪

賭仔

平生只信沈大師